# README #

AZMapView - ограниченный MapView отображающий карту с сервиса thunderforest.com

### Возможности ###

* Создает лишь нужное число тайлов и переиспользует их 
* Асинхронно загружает тайлы и отменяет задачу загрузки если она уже не нужна
* Кеширует изображения тайлов на диск

### Как использовать ###

* использовать AZMapViewAssembly как фабрику, для создания AZMapView
* Что бы настроить отрисовываемую область необходимо задать первый тайл с сервиса thunderforest.com в AZTilesUrlConfig

### Дополнение ###

* Eсть нeсколько тeстов
* Реализации кеша, загрузчика и сервиса получения тайлов покрыты протоколами и все зависимости проставлены в AZMapViewAssembly - позволяет подменить реализацию на другую.
* AZMapView возможно вынести в POD